明攻政總，暗渡西環

各位巴打加油昨日立會，今日西環